撐戒嚴！撐Carrie！

唔戒正仆街！

反對黃絲暴徒製造恐慌
支持林鄭戒嚴救香港

我無野講

Carrie! 為了香港 為了警察 快點戒吧！暴徒真的很可怕！

戒啦屌
攬炒撚最開心
出埋坦克添
用乜鳩水炮車呢
屌
反正點撚樣都買唔到樓 1舊磚兩萬

搞亂香港

戎啦戎啦
好驚d暴徒啊

大把人買唔起樓，唔介意經濟玩完，你咪有咁大搞咁大囉，反正咩都冇

軍政府正式接管香港 鄧副局長榮升軍政府大總統領三萬蓋世太保起兵平亂

埋土仔表示OK

做多啲呢啲野先可以遺臭萬年架麻
我緊支持架

到時班局長一定買定熊仔再辭職，識玩

利害了…我的國要自取滅亡！